睇完呢兩套戲就決定去考警察

睇左兩套戲入面既對白都好岩 好想做警察
龍咁威入面講過：
要克服恐懼 就要成為恐懼本身
大家咁驚警察 呢句絕對岩
蝙蝠俠入面都講過：
有錢就做batman 無錢先做差人架嘛
而家香港做警察咁好搵
大學畢業出嚟仲搵得少過佢地
所以決定左去考警察

block -> 上一頁

考到督察先算啦

一個壞左嘅人

有無手足一齊

無人有睇呢兩套戲？

連登有無狗分享下 想知道學堂生活係點